(口號撚)831，殺人犯，新屋嶺，強姦犯。

一齊嗌
831，殺人犯
新屋嶺，強姦犯

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

上次嗌良心去左邊都心虛打鳩人
班狗俾人洗曬腦以為自己為"正義"而戰
口號要令摧毀黑警心目中ff形象

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

not bad

721 唔見人 831 打死人

用返呢句，新不如舊。

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

呢句唔夠入肉
直接嗌殺人犯，強姦犯
可以同正義兩字有反差而影響情緒

721 通緝犯